全港都講世界盃 但開TVB又冇得睇

好有以前亞視咁，係度做啲資訊節目，一係就煮餸....

有種說不出莫名嘅....

扺死

禁止TVB 藝員提世界盃 . 唔係會比公司鬧, 之前報紙佬講.

唔知寶春sir點睇呢

風水輪流轉

呢個post推唔郁，可見連登好多TVB打手